{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립 인천공항 호텔 & 스위트"
    },
    "text": "世界的なホテルチェーンフランスルーブルグループのゴールデンチューリップブランドがインチョンで披露されます。 当ホテルは550室の客室、オールデイダイニング、宴会、カフェドマンを提供し、インチョン空港とショッピングセンターにアクセスするのに便利です。 徒歩1分の距離に位置するゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 基準人数以外に追加人数は受けず、スイートルームの場合は最大人数まで追加可能です。 ただし、4歳以下のお子様は1人まで無料で同伴宿泊できます。 エキストラベッドの追加は不可能で、布団、枕などの追加料金は別途発生します。 寝具の追加は入室1日前まで事前予約が可能で、ベビーベッドは有料で提供します。 無料で駐車及びWi-Fiを利用でき、レジデンス客室を利用する際には肉、魚、醤類を調理しないよう注意してください。 使い捨てアメニティは有料で販売されており、朝食は6:30から9:30まで営業しています。 送迎·シャトルサービスは予約者に限り利用でき、先着順で搭乗申し込みを受け付けます。 シャトルはホテルの宿泊客のみご利用いただけます。 宿泊人数に合わせてウェルカムコーヒーを無料で提供し、宴会場、フィットネスセンター、ビジネスセンター、カフェフォンダン、ミーティングルームなどの付帯施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールデンチューリップブランドのホテルチェーンはどこで披露されますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップブランドのホテルチェーンはインチョンで披露されます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルは550室の客室、オールデイダイニング、宴会、カフェドマンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは追加人数の受け入れはありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは基準人数以外に追加人数の受け入れはありません。ただし、4歳以下のお子様は1人まで無料で同伴宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルのスイートルームの場合、最大何人まで追加人数を受け入れますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルのスイートルームの場合、最大人数まで追加人数を受け入れます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではエキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではエキストラベッドの追加は不可能です。布団、枕などの追加料金は別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではベビーベッドは有料で提供しています。寝具の追加は入室1日前まで事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルで駐車とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは駐車とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは何を調理してはいけませんか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルのレジデンス客室を利用する際には肉、魚、醤類を調理しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは使い捨てアメニティの販売はありますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは使い捨てアメニティは有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルの朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルの朝食は6:30から9:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルの送迎・シャトルサービスは利用できますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルの送迎・シャトルサービスは予約者に限り利用できます。シャトルはホテルの宿泊客のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは宿泊人数に応じて何を提供していますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは宿泊人数に合わせてウェルカムコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルではどのような付帯施設を利用できますか？",
            "answer": "ゴールデンチューリップインチョン空港ホテルでは宴会場、フィットネスセンター、ビジネスセンター、カフェフォンダン、ミーティングルームなどの付帯施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 1014
    }
}